党铁前線好多蝗

最近有啲党铁黃衫蝗好似連廣東話都講唔正

好耐之前葵芳站阿姑已經係

果班失業支那導遊港鐵接收晒
加返香港人價出糧